油麻地藥房成粒催淚彈射入去 衛生署仲未行動

大佬催淚彈呀 有殘留毒物架
衛生署平時少少投訴少少問題都即刻搞藥房
點解宜家間藥房仲可以未封鋪未棄置藥品 街坊買到點算
係咪黑警做野就唔使裡?
唔該大家幫幫忙 一人一電話打去查詢
我問左佢話叫人兩日內回覆 大佬兩日內大把人入去買藥啦!

藥物辦公室藥物警戒及風險管理科:

地址: 香港灣仔皇后大道東213號胡忠大廈18樓1801室
查詢電話號碼: 2961 8599
傳真號碼: 3904 1224

1/10

2/10

721 西環成堆藥材舖中哂過期TG
寄左信完全無下文添啦